有無英國撚想返香港

好撚悶
d 人好閪蠢
好多大陸喱

悶成點？

等多一年半載
我地黎陪你
搵定個地方招呼我地

唔敢出街

日夜亂鳩曬, 而家4點幾又起身, 一陣食完野扮下工又返

你去英國做咩 幾時去架?

一直都兩邊走

起底 鳩up 又block一隻

唔好有太大期望
英國旅遊同住好大分別架

除非你個肝夠勁，又可以日日出去pub 飲酒傾計識朋友 如果唔係一入夜就真係無野做

連登95%毒撚
冇野做唔係咩問題
有鍵盤有網上有AV有連登可以幾年唔出門

你喜啦
送上星期午餐外賣比你

好撚熱
我住果度無冷氣
又濕

天氣係咪好垃圾

係超級垃撚圾
朝早出門口風和日麗，跟住會無啦啦落雨
出門陰天，帶埋遮，結果全日戇鳩鳩拎住無撚柒用

香港咪又係咁

啱哂毒撚同悶撚

返黎啦

美國撚2年半冇返過香港掛住d野食 朋友同親戚

上年第一年做野冇假放過今年又咁撚樣

香港都好閪悶
啲人好撚蠢
好多大陸喱

疫情如何?
來緊想過去幾日

係香港 一入夜 有咩特別娛樂 老老實實

樓主應該唔夠30歲
老撚左真係入黑就想返屋企抖

落街鳩行都仲有好多鋪頭有開

差
傻閪鬼佬唔帶罩

咪又係食野